其實點解啲男人個個都中意冷暴力？

一味話人邊到邊到唔夠好，大佬咁當初點解一齊？我生到咁我想嘅？在線上都擺到明唔應機，問你想點又唔嗲唔吊
啊！！！

分手啦

感建分

叫春可摸以返fb 叫?

有冇暖暴力

放心連登好多狗公會求你TG

因為男人怕麻煩又懶 又傾向理性/act like理性
又stereotype女人係感性 經當因為啲雞毛蒜皮嘅嘢而著/放大
所以懶得理 有咩事都避重就輕 再唔係就索性由得你
啩…

女人都有冷暴力
比人食住就肉隨砧板上

屌你 咁撚煩 邊撚個想理樓主

Hugo1991

自貼先

冇直接打柒你算好

女人都係啫

個新鮮感發作，唉~係咪想建立佢自信only

我真係明架

講一句真係咁難咩

自私同愛邊樣多啲？

唔知佢哋 我都理解唔到好似逼佢去死咁

我咁多個男朋友都係咁
就算我想理性溝通討論, 佢都唔要
我估大部分男人心入面都已經有一套
佢唔需要大家討論
只要我地做唔到
佢就會逃避走開
直到我地接受為止

熱暴力就搵槍打瓜你啦傻豬

覺得你犯賤會就佢姐

有啲case係啲女人口講只想男朋友回應一句，但啲女會反駁返十句，所以啲男就一句都唔想講。

但亦有可能只係感情變左。其實男女都會。

感情問題一律建議分手

咁如果雙方相處有上產生咗誤會 唔welcome溝通/clarify、又唔願解釋嘅情況底吓 咁應該點去/仲有咩手法可以用，了解對方嘅諗法同感受?
除咗避而不談、調侃而過